「直播LIVE」日本新元號發表

Pish

安久元年

有皇氣照著幾好
想當年香港人幾醒神

令和

出典 萬葉集

初春令月 氣淑風和